以前睇立法會，係睇建制派比人羞辱

而家睇立法會，係睇泛民比人羞辱
楊大狀比民建聯之流秒殺
黃碧雲亂問問題比林鄭秒殺
一日到黑玩道具，最好笑係反dq神盾
我而家分唔清建制同泛民

泛民一日走唔出權力既迷思，和理非既dead end , 唔識玉石俱焚，只會收皮

點樣玉石俱焚

比如話而家所有議案唔拉，由佢過，由佢庫房爆煲，等政府無得屌你拉布
廿三條國歌法由佢過，等拉人喇自己知衰
總辭再選，每一次過惡法都咁做
倡議退出國際組織，等國外投資者無信心

唔死過無重生

支持每日一萬個新移民來港

所有議案由佢過就會庫房爆煲？

我地有楊大狀

庫房要爆煲都唔會係三五七年嘅事, 就算真係爆, 到中央出手媒體又會spin到中央救港, 要香港人感恩戴德
國歌法過咗, 拉都唔會拉小市民, 只係擺明同政權對着幹嗰班, 同用嚟控制學生
講到尾, 香港死咗之後只會由港共借屍還魂延續落去, 重生只係wishful thinking

純粹都係尻up姐，但係依著而家既政府開支模式，都係而基建配合支共消費過剩產能，一路接一路接，到經濟週期向下既時候就收得皮

反對派比人撚
越睇越似隔離澳門

你老死都未重生

北韓呀、非洲d第三世界國家夠死未？都死左好多年下，說好的重生呢？

今日城市論壇仲要比人撚狗 唔夠呀叔講之後要強調自己反對港獨 香港人團結？

無錯，唔會係近年既事，但係我覺得泛民主派就係太AC hoc，乜都係被動既應對，咁點會贏到場仗。而家咁做就係捉經濟cycle爆嗰一盤棋。
而話到時中央救港，我覺得反而有一日支爆既話，係唔會救香港。你睇而家大部分支共地方政府都舉債，到時爆救只可以救支共國內既地方先，香港反而會係棄子。所以我覺得，支爆一爆，香港一定似沙士嗰陣，再加無人救要自救。嗰陣就係睇下邊個陣營救到港香港人就撐邊個了。
當然救港要資金，靠外國架了

其實話大陸地方債爆
地方債咪問國有銀行借
共產黨印銀紙還咪得
爆乜鳩

講左支爆二十年

人民幣幣值由支共控制，幣值不變唔貶，物價就影響，經濟總量就有問題。即使係控制經濟，但係市場半自由上述結果都好大機會出現。

當然，同時係控制經濟下，支共貨幣政策未必行得通。外國可以唔收人民幣，咁支共都要用美金還。

國債地方債一定有非政府買。支國人可以變呆壞帳唔還送去死，但外國的一定要還。

又當然，上述都係係可預判既世界推演，支共做乜無人估到

經濟週期點都會下行，係睇幾時。當然支共都知，所以成日話要軟著陸，一日未著到邊個知咩事。

當然，如果支共可以改變世界既定律，連登仔一齊投降啦

我覺得佢意思係要燒到廢老嗰疊
佢地先會覺醒去反抗
佔中嗰陣
班廢老唔支持都算
仲要踩多腳